到底今時今日仲敢打科興既人諗緊乜

叻操士叻純

佢地根本無腦唔識唸野

打咗就可以去中國玩、叫雞
打完死唔緊要
最緊要唔好唔俾佢去玩

安樂死

精忠報國

仲信咁多唔關事先最好笑
唔通支針唔通佢幾日內就死咩

呢個係憑我本事打嘅疫苗
點解要諗?
屌你老母